90後(95或之前), 很快我們30了 ...

不知不覺就30了, 當天大學/大專, 中學時, 小學時的記憶和生活情境還瀝瀝在目, 就像昨天的事一般

不知為何, 天天上班, 沒有什麼好值得記憶下的, 上班下班上班下班, 這樣又一天了, 這樣又一年
你的工作有什麼回憶呢

今天剛和朋友談起往事, 不知不覺, 我們老了, 時間過得很快.....
就到30的你, 人生目標完成了多少? 你的人生又沒有後悔呢

加油呀, 明天依然是我們的, 明天依然是充滿希望的

岩岩又收到喜帖